# exercicioscompgrafica

Exercicios da disciplina de Computação Grafica, ministrada pela professora Ligia Boloni (até a criação de laboratório 2), e pelo Professor Marcelo Ponciano

Autor: José Mário da Silva Júnior, aluno do curso de Engenharia de Computação, pelo IFTM Campus Uberaba Parque tecnológico.